一個紅 一個藍 點揀

我兩個都要

紅啦，大波啲

兩個都好靚

紅淫啲

who is red